點解永遠我鍾意啲女唔鍾意我 我唔鍾意嗰啲又鍾意我

應唔應該為拍而拍 19歲A0

應該為啪而啪

我驚我聖人模式 dum佢落床

我唔介意幫樓主接手

你愛既你得唔到 你唔愛既你甩唔到

我宜家就快40得拍過一次拖仲要拍得唔夠2個月，除非你好有靚仔/有本事溝女好得心應手，如果對方唔係暗倉肥婆、心地差、有壞習慣，賺下經驗值巴打學下點同女人相處無壞，可能你會日久生情發現到鐘意對方既理由呢，人地鐘意你好過自己鐘意人，不要步我後塵

點算

我都係 覺得自己好犯賤 又唔接受佢 又唔想佢同第二個拍

多謝巴打意見

因為你睇樣揀人 人地都睇樣揀人

從來冇人鍾意我
淨係得我鍾意人
每次都搞到自己死咁

我有個fd又係咁
A0但扑過好多次野

佢而家有第二個人追緊佢？
樓主做咩唔接受佢呀？
有咩令到你唔想同佢一齊？

我鍾意另一個女仔 對佢得少少feel 唔想害咗佢

咁你鍾意個個已經拒絕左你？
鍾意你個個你對佢有少少feel？
為咩對佢有少少feel架？

因為佢對我好好...

因為感激佢對你好好所以同佢一齊？
都係睇你自己點揀
始終事都係由你自己決定

屌！好過從來無人鐘意我啦！

知啦知啦

其實你既做法好有建設性
至少你知道自己做乜
同為乜
重要自我理解、承擔後果
非常好

年紀真係會影響觀點
後生嗰陣個諗法係「唔係最靚最好既唔會考慮」
到宜家先後悔緊以前既選擇
尤其以前睇唔上眼既女仔
宜家睇返轉頭啲女仔由覺得普通＞靚＞好靚，什至身材越黎越正
有啲性格都變埋仲做埋賢妻良母，好鬼後悔
自我檢討過就知我係嗰啲食蝦要人地剝晒殼先食既仆街
佢地係因為同另一半相處過，共過忠難，有過承諾，會為對方著想進而一齊變好，羨羨煞旁人，唔好第一眼覺得人地唔係自己鐘意既就不作考慮，有時反而靈魂伴侶先可能係你想要既野
反而畀朋友笑我好似習慣咗單身，打機放假唔駛有人煩住，出街唔怕畀人突擊檢查，但其實我內心唔多唔小係有動搖過（包括想去色情場所／變ＰＬＡＹＥＲ）所以先勸大家可以了解一下追你既人先
ＰＳ：唔係叫大家收兵